{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045190",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 관광호텔 H"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数40室で構成されています。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。宿泊施設は安城日竹、三竹、竹山地域で送迎サービスを提供しており、事前予約後にご利用いただけます。安城ホテルエイチは上下水道水ではなく、200m地下岩盤温泉水を利用しています。ご利用の方に水圧が強く清潔な温泉を提供しており、スパや温泉が好きな方にとても人気があります。また、高級入浴剤も提供しているので、頻繁に来て休息を取るとストレス解消、美肌、免疫力にも良いです。宿の基本チェックインは午後4時で、チェックアウトは正午です。無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。シャワー用品である歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供しており、部屋ごとに1台の駐車場を無料でご利用いただけます。人数の追加は基本的に予約した人数以外に追加料金が発生し、満9歳以上の大人は15,000ウォン、満5歳以上満8歳以下の子供は10,000ウォンで請求されます。満5歳未満のお子様は無料でご利用いただけます。乳幼児の人数も含まれ、最大人数を超える追加人数の予約はできません。現地決済で客室内のスパをご利用の場合、高級入浴剤を提供いたします。フロントに要請すればレイトチェックアウトでもう1時間滞在でき、荷物預かりサービスも提供します。プリンターの利用も可能で、すべての客室でネットフリックスをご利用いただけます。個人アカウントを使用してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数40室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どの地域で送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は安城日竹、三竹、竹山地域で送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような水を利用していますか？",
            "answer": "宿泊施設は200m地下岩盤温泉水を利用しています。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴の温泉を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は水圧が強く清潔な温泉を提供しており、スパや温泉が好きな方にとても人気があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の基本チェックインは午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の基本チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は無料Wi-Fi、歯磨き粉と歯ブラシの提供、1台の駐車場の無料利用があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "満9歳以上の大人は15,000ウォン、満5歳以上満8歳以下の子供は10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は無料で利用できますか？",
            "answer": "満5歳未満のお子様は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数以上の追加人数の予約は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える追加人数の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際には高級入浴剤を提供してもらえますか？",
            "answer": "現地決済で客室内のスパをご利用の場合、高級入浴剤を提供いたします。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "フロントに要請すればレイトチェックアウトでもう1時間滞在できます。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスは提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は荷物預かりサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "プリンターの利用は可能ですか？",
            "answer": "プリンターの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "全ての客室でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でネットフリックスをご利用いただけます。個人アカウントを使用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 569
    }
}